你估警察會唔會係表決23條果日幫返次香港人吖拿

今晚早啲訓